你講你對人一見鐘情/怦然心動嘅一刻,我將佢畫成幾格漫畫 [ 2 ]

之前個post鎖左推唔到所以開新

舊 post :
--------------------------------------------------------------------------------
From : 點解廁所無廁紙
同佢瞹昧緊嗰陣一齊出過街 全程都大家都行得好近大家 係手臂貼住晒嗰隻 過馬路嗰陣佢無啦啦拖住左我 嗰刻個心勁緊張又好開心 個心跳得好快 好想問佢點解要拖住我但又驚問完佢會鬆手 之後搭巴士都一直無鬆到手 我捱係佢膊頭 就咁坐到落車 到依家都依然記得當時種心動
Btw 已成ex
--------------------------------------------------------------------------------

第一次見佢係帶佢隻猫去睇醫生，揸車去到佢樓下接佢，雪地景短褲高筒靴，佢抱住隻猫回眸一笑真係心動，長頭髪飄下咁，哥一下真係特別覺得佢靚又有愛心。
利申：係外國所以啲樓好矮

佢唔凍?

一直係海塝行 行到中段 佢突然停低然後到後抱我 抹住欄杆 話 我愛你，可唔可以做我女朋友 我擰轉身然後一齊相擁 我話可以 之後蜻蜓點水咁錫左一下

那次，我同佢去踩單車，佢唔識咪我教囉，一路我都係旁住佢係佢側邊捉住架單車，佢都冇乜跌過，所以冇乜事我都唔會掂佢，因為佢自己就跌就會跳落車
有一下我見佢得咪放開架車由佢踩，我旁住佢，踩兩野我feel到佢真係會仆街就即刻衝上去攬住左佢，佢同我視線對到，個種feel好強
個日開始，我唔知點解會夠膽成日拖佢

室內全部都有暖器，通常係室外逗留既時間最多一分鐘

樓主清舊po定接新單

由舊po開始揀啲有畫面啲嘅畫

From : 雪沙雪沙旋

個陣係ocamp我地組坐埋一個圈黎玩 點知玩玩下有其他組圍埋黎一齊玩 我第一眼見到個男仔就覺得佢係我鍾意個type
之後到disco night 我真係冇注意到周圍 點知隊band一開始唱歌我發現個個男仔就企係我隔離 因為個陣d人拋左好多個氣球出來 有一個差唔多飛到落我個頭到 佢幫我一手拍開左 雖然我地到宜家都唔識 但希望黎緊個sem可以識到佢 我係比較矮 佢係好高既 15x同18x
--------------------------------------------------------------------------------

懂事以來冇試過一見鍾情，咁既情景畫唔畫到

佢155女 長髮 好瘦 已經一個人搬出尼住
嗰排考完dse 報緊大學
借D意上佢屋企叫佢教我面試技巧(佢話可以教我先嘅)
佢一開門 見到佢淨係著左件粉紅色Hollister長身oversize t shirt
bra又唔戴 啱啱醒咁樣

我地之後坐左喺地下 盤膝坐*(見圖)
對腳撐開件T-shirt 根本就冚唔曬大髀
條底褲就露曬出尼 最仆街佢又要㩒件衫落去遮
但係件衫又會彈返上尼

真係心動嗰下係 佢做自我介紹示範嗰下好自信 好認真 好性感
之後又叫佢教我soft skills 聽佢9up埋D歪理
就係好鐘意佢講野唔知醜嗰下

之後自動做左兵...

喺佢個角度應該就係:
考完試自己一個喺屋企 咁啱有條死毒撚癡埋尼
咪利用下囉 反正佢會買外賣上尼 又唔夠膽做D乜

屌 唔好畀我再見到佢

14年中文DSE，有個女仔遲到。
考完試之後撩佢吹水，之後一齊走
完

鐘意小動物邊算有愛心...動物靠樣搵食架
如果佢樣衰D 係咪都會咁對佢先
如果對人都係咁先算啦

姓趙?

Push

From : 告別の前
[url]
同一個男仔一齊去旅行個陣搭長途火車
然後我太眼瞓就挨住佢既膊頭咁瞓
瞓到中途我感覺到我個頭開始向前跌
然後佢好驚整醒我咁用另一隻手
慢慢擺返我個頭上去佢個膊頭度
佢一路都以為我仲瞓緊
但其實個陣我已經醒咗
仲有怦然心動既感覺
唔該哂 樓主[/url]
--------------------------------------------------------------------------------

講漏左個時我係18歲佢係16歲
唔該你啊樓主

繼續留名支持樓主
等咗你好耐

高質

仲記得果個夜晚 凌晨時份
我地靜靜雞約出黎見
然後我地落左街係便利店門前傾計
講住我地之間先有既話題
仲記得你我都講過 想同對方有將來
我仍然記得係暗淡既環境 光線打落你面上
你同我一齊開心既表情
同埋經典既眼神
好似黑夜裡既 螢火蟲 令我心跳加速
至少有一刻相信 我搵到要搵既人 係你
所以如今 每到夜晚 我都特別記掛住你